[稅務JJ] 利得稅問題

如果有間offshore 既公司請左個人. 但個位職員返左香港WFH因為疫情關係, 照幫緊間外國公司手, 咁樣間外國公司會唔會係香港有利得稅問題出現？

對profits tax唔會有影響
跟返以前個做法就ok
除非公司業務或者員工責任喺香港有改變

salary tax問題?

唔該哂

你又岩, 但如果出糧係跟返外國個銀行戶口....咁係香港仲要唔要報稅